依家買二手車流程係點

就甩p牌
諗住買架五六皮買架0809年is 250操車

其實依家運輸處係咪正常返
買二手車流程基本上係點?

先落訂問賣家拎副本出臨保
約時間上運輸署
提賣家帶人帶牌薄
你帶身分證地址證明臨時保單
$1000&買車錢/票/買完過數

約睇車：
啱心水可以先落少少訂，安排驗車/ 同賣家約時間上架驗（唔落訂可能當晚或第二日收到賣家通知話架車賣咗，有人落咗訂） 落唔落就睇自己

上完架冇問題就問賣家拎牌簿softcopy搵保險出cover note

轉名：
帶自己住址證明，保險cover note上運輸處轉名，賣家係可以比牌簿你自己上去搞/賣家同你一齊去

找埋條尾數

搞掂

Lm

如果睇完車同上運輸署有時間差
記住過完牌薄叫佢keep 住牌薄，見到車先交錢
費時佢走撚左人

網上有啲買賣合約樓主可以用嘅，穩陣起見雙方都簽咗先，簽完名同雙方身分證影張相，保障下自己

一陣落完訂佢架車有咩意外到時又有排煩

預幾多一個月入油錢？

3000

ipmc 垃圾

咁邊間好
當年我自己都係去左ipmc

HKMI囉

不過依家已有相熟車房
人生嘅屎基本上99.9%都係要交下學費先可以食少D

唔好去科進買

Hkmi我有朋友都中過招

咩車？
其實保險嘅嘢我都係有就問，收集哂有覆嘅報價再自己揀

我當年買嗰架都好多間唔受保，搵到好氣餒

Altezza呢啲囉一係

一過廿年啲loading加得好癲